[
        {
            "questionText": "Разрешается ли правилами эксплуатации осуществлять переезд на автогрейдере при открытых дверях кабины?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Разрешается при температуре окружающего воздуха более 20 °C.",
                "Запрещается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда необходимо останавливать двигатель автогрейдеров?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Сразу после остановки грейдера.",
                "Дать поработать в течение 5 мин на средних и больших оборотах, затем остановить.",
                "Дать поработать в течение 5 мин на средних и малых оборотах, затем остановить."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком техническом обслуживании вибрационного катка ДС-31 нужно заменять масло в картере дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При ТО-3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо производить управление асфальтоукладчиком при транспортном режиме?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Только с левого борта.",
                "Только с правого борта.",
                "Оба варианта приемлемы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой угол поворота рулевого колеса в обе стороны у катка 3414Р?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "32°.",
                "35°.",
                "36°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Гидронасосы не развивают необходимого давления. Каковы вероятные причины?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Отсутствует зазор между упором выжимного подшипника и лапками выжимных рычагов.",
                "Замаслились диски.",
                "Вероятны обе причины."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая марка дизеля устанавливается на вибрационном катке \"Амкодор 6223А\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Д-120.",
                "Д-243.",
                "Д-245."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким из перечисленных приборов измеряется плотность электролита в аккумуляторной батарее?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Вольтметром.",
                "Ареометром.",
                "Нагрузочной вилкой.",
                "Амперметром."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой температуре охлаждающей жидкости на выходе из двигателя должен автоматически выключаться вентилятор двигателя Д-260?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "70 °C.",
                "75 °C.",
                "80 °C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип рабочего органа имеет каток \"Амкодор 6811\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Два гладких вибровальца.",
                "Кулачковый вибрационный валец.",
                "Один гладкий вибрационный валец."
            ]
        }
    ]
    